覺唔覺曼城捧英超就等於我地利記捧🤣

敵人既敵人就係朋友
朋友捧即係自己捧
曼城代我地捧都唔係最正
最正係獌狗攞唔到

咁即係利記自己有英超未?

有冇第二句啊

屌你老母

曼城手足頂實

早晨銅軒

早抖啦你

鄰市光榮

點解垃圾獌咁鍾意扮其他隊球迷 做獌迷好羞家咩？

有人唔做去做狗？

你本身係狗，做返獌啦

銅軒

史達0代領

咁奧雲幫左手拎多次啦

哥二季>摩二季

從來唔見樓主係利POST講過野, 大家自己分辦

好 多謝手足提醒

曼迷嬲到

今朝比聯合兵笑完最後只敢開利記拖